紅運爵士的投注紀錄

29/5

1. 雷丁 （下盤）

1. 雷丁 輸

29/5

1. 雷丁 （下盤）結果 0：0 贏半
2. 奧雷布洛 （平手盤）2：1 贏
3. 赫根 （上盤）0：1 輸

30/5
4. 葡萄牙 （下盤）1：3 贏